台北植髮後兩年半，效果仍然 keep 得好好

我天生額頭高，又有家族遺傳禿頭，30頭開始狂甩頭髮，睇中醫、食中藥、針灸，全部都唔work，後尾去咗台北植髮，因為平靚正，仲好好彩遇到一個國際級醫生操刀，效果好滿意，而家咩自信都返晒嚟。呢個係我嘅故事，已經鼓勵咗好多師兄去植髮，希望幫到更多正受脫髮困擾嘅人：

見到條疤就驚

我自己望返d相，都覺得自己好勇，不過而家條疤淡晒色喇。

唔使驚，而家唔痛，d頭髮亦都遮住咗條疤。

植親係咪一定要剷哂d 頭髮去？

點解會咁大條疤

去韓國做果d係未唔洗剃光頭同開刀？

點解髮線睇落去好似冇乜分別，都係高

剷青會唔會見到條疤?

巴打 請問係咪吳文x醫師?感謝